po自己一個星期智能電話做用時間

一日用佐4個半鐘

想知自己係咪算小

玩到散光

唔夠你多

一個禮拜玩左45個鐘
一日平均6個鐘以上...

忠實連登玩家

6個鐘 好大獲 你係咪咁睇片?

10粒鐘睇連登

27小時社交 巴打你用咩APP咁勁

可能真係上咗癮 有事無事都開黎睇

煲動漫

人生只有連登

20個鐘入面既10個鐘姐

一有時間就睇

罰你冇得睇1個星期

一日都做唔到啦
去旅行都會睇

自從iPhone 會顯示返每個星期做左d咩之後覺得電話好邪惡

癡撚線 8粒鐘

你份工要長期望住部電話?

同樓主差唔多
但其實我自己覺得自己都用得幾多

上面有位巴打超越佐你
但佢係社交網絡排第一
你係打機上癮

我係咪明明電話冇人搵 都會開黎是但搵D野睇

係 重會統計埋其他APP 使用時間

LIHKG

人生只得連燈

想用少啲

多謝你呢個post，令我意識到上太多

好似過分得濟

王者 你扣埋訓覺 人生一日有一半時間都用係電話到

IG王

9小時 最高紀錄 有冇人超越到

每日都係2個半鐘啫 我會改

原來都幾多下。

我覺得自己有啲誇

一山還有一山高

呢排沉迷左落Rebel inc.
放假係咁玩

係有隻game開住嚟掛機先係咁姐

呢排追緊劇

有幾晚掛咗機照瞓

7日之後你再PO

屌你12個鐘
你既人生